覺唔覺mamamoo 玟星真係好正

聲男人 但著得少真係正 [img]

個樣好串

開吹水台輕鬆miss咗

佢係咪整得勁得閒，又時笑果時好硬咁

大笑嗰陣會變返”嗡”起個鼻

終於有人欣賞

新moomoo

要睇呢個